突發！王子宣佈退役

托迪、廢托、普子都叫王子
全部退休?

仲有威廉王子

查理斯做咗咁耐，係時候退役

佢都五癆七傷，嚟J League 1養老都養唔番

王子

唔怪得近排唔見佢出場

同stephy 一齊果個？

冇人想理依條友

係利勁又冇冠
係車垃圾又拎曬冠

有世界盃
牙朗美斯一世都超越唔到

普度斯基踢阿仙奴㗎

steven G

有無人去日本睇